{shop_url}

Hola {firstname} {lastname},

¡Gracias por comprar en {shop_name}!

ID Pedido {order_name} - Pendiente de Pago

Su pedido con la referencia {order_name} ha sido completado correctamente y será enviado tan pronto como recibamos tu pago.

Método de pago: transferencia bancaria

Ha elegido pagar por transferencia bancaria. Aquí está la información que necesita para realizar la transferencia:

Importe:  {total_paid}

Titular de la cuenta:  {bankwire_owner}

Datos de la cuenta: {bankwire_details}

Dirección bancaria: {bankwire_address}

Por favor, incluya el número de referencia de su pedido en los detalles de la transferencia bancaria.

Siga su pedido y descargue su factura en nuestra tienda, vaya a la sección [Mis pedidos y detalles]({history_url}) en su cuenta de cliente.

Si tiene una cuenta de invitado, puede seguir su pedido desde la sección: ["Seguimiento de invitado"]({guest_tracking_url}) de nuestra tienda.

[{shop_name}]({shop_url})

Powered by [PrestaShop](https://www.prestashop.com/?utm_source=marchandprestashop&utm_medium=e-mail=utm_campaign=footer_1-7)
